有冇雞蟲困左係碧街

我啊 唉

樓主來救我呀
宜家走唔到

啱先老婆打黎呃住佢話係公司ot

變咗包夜 3800呀 今晚執番夠本先得

雞蟲末日

想知再講

你老婆都入唔到碧街姐

有朋友個老婆話突然要OT

走唔到，今晚食肥雞餐

諗住返屋企交人前出下火
點知聽朝早先返到屋企

中伏
點突破封鎖

老婆 我要通頂呀 唔洗等我門啦

只能以死相搏 跳出封鎖線

上得2樓都係上晒年紀既，企都企唔穩個隻

不過個度有間爆房賓館

有時見到d人爆完房偷偷摸摸落黎

笑撚到pk

我
想跳落後樓梯跑走

lm

已經報定平安話今晚去同事屋企打機打通宵

真係路過都封埋？

小心公安查房

齊上齊落，一齊衝出去

衝牙 越遲越難走

點同老婆解釋好
希望佢睇唔到呢個po

行地道啦

同阿媽講話要係friend屋企做Project

今晚ot 聽日同大客開會

我牙屌，樓主攜帶埋羽毛球拍俾我

飲湯姐

公司叫我拎啲文件落油麻地，準備返屋企先發現封咗

跪求可以逃脫方案

跳樓啦

巴打你係幾樓啊⋯⋯出嚟從長計議

有無舊衫、床單，上天台游繩去隔離街

樓下好多記者

請根據指示到達檢測遊戲會場

Game start do

有冇諗過有人老婆喺碧街返工

問TVB點樣跳去隔離棟樓

死亡成為你人生最高峰最注目既時刻 你汁到啦

真心？圖？

快餐變過夜

爬水管走

有冇宵夜同早餐呢？
今次又唔知有咩食？

走唔到，隻雞係咁加我鐘

廢老點跳呀

要謝天華先得

衲dee打算點出逃

依班人就係叫完雞？

投火彈

跳啦 最多咪死 反正都就快

好熟，唔記得左邊套戲

屌，佢咁玩法仲點叫雞

加鐘到聽朝囉

搵架無頂密斗貨車，入面擺張床褥同紙皮箱，泊喺你樓下得唔得？

肯定有

新精武門

實捉到你

記得大隻佬個老婆好似係做雞既

叫完雞腳仔軟

但唔建議咁做

衲dee諗住殺狗

係

屌

加鍾 屌到隻臭雞叫HELP ME

好在走咗

咩片好大

吹簫萍

今際之國的闖關者 大把女

加鐘唔加鐘又比隻雞趕出門口

報地址都唔知點報

唔報呀sir又話你玩野又48

你老婆係應該做雞既

今際

今際之國 水崎綾女

驗梅毒

今際之國，有床戲

問Neo得唔得，佢嗰個型d

老婆已經係咁打黎 點講好

天台走有無機？

剛剛差佬啲上嚟拍門，隻G唔敢開門

讓這天空將你我相連 懷念你 ~

幫朋友問: 3樓爬落街有無計

唔係居民只係經過唔走得咩

老婆困左喺碧街點算好

搭飛機呀你以為

笑左

下水道走囉

何猷邦用私人直升機啦

碧街有141既咩?

成班吹水撚
有相嘅話我裸泳游水過法國

巴打影張相？

市民嘅小小要求都唔回應！

屌你， 理大我走得甩，竟然衰係呢度，我唔甘心呀

隻狗姆第一時間向後縮

hello moto?

笑9死我，關禮傑先跳到架喎

五包出前一丁,可能因為咁1475今日升咗4毫子.

Storror

聽落幾好
但係你講咗出嚟我仲點用啊

老老豆豆, 搭條長木或長梯或長繩去對面唐樓

hitman

係天台 準備跳

買玩具路過啦

仆街喇

我老婆已經聞到陣味叫我立即返屋企，今次真係死得啦呢次......畀個仆街林鄭搞到家散人亡

下水道

只要敢跳 個個都係storror

唔知油麻地有咩game玩

一齊跳啦

我屌買羽毛球拍姐

我唔甘心呀，仲要叫著只G假波嘅

收唔到工

千與千尋

下？佢做雞個老婆係你個妹？

老婆我去左工幹 大後日返

係 佢得你都得 其實唔難

轉房 last moment

如果有日突然封建興點算

必跳 唔跳 家散 講完

揮幾下拳咪去到狗局囉

有141？
Btw ching RIP

cls 呢度真係有成條街咁遠😂

大把

都唔見有紅光管

你懂的

廢老雞蟲撚會上連登

冇嫖過佢呀，咁嘅樣點嫖呀

我走唔到

唯有不停咁做

往死裡做

因乜叉事跳跳跳

我話跳過對面樓 好多巴打比嘅片都得
我地都得

之前有個係圍封範圍外五十米跳樓

有啲似Rion

特技人

爬緊水渠

今晚返唔到屋企既都相當可疑

其實碧街封個度冇咩1樓1隔離東安街就全部住人 係附近幾條街嘅清泉 係得登打士街或者上到上海街先多雞

呢個時候出呢個廣告係攞景定贈慶

捐水渠啦

可以整隻game or 拍套電影
碧街逃脱之雞飛狗走

有神秘房

雞竇可以點玩？

佢出得三集